20201120 我愛中島健人

琴日爬牆嚇死我心痛

今日有ROT 但係咪香港未有住？

條友鬼滅上腦 我仲未睇啊

Netfilx 唔知跟唔跟得貼呢 希望快d 有

JJ

早晨各位

講咗6招出嚟笑死

唔係覺得1月會完下話
Btw前排唔係開嚟咩 又開

mari 個樣

好真實